抹屎巴幾時柒事唔計，再出黎帶領連登仔百發百中賺七位數？

打錯符號
應該係$

上年7月到12月百發百中。幾個月都夠啦。
求出山再拯救萬民

佢十幾萬本 900% 都未夠首期買市區3房

買條撚咩，租樓租一世啦

老師好

唔講以為保升中心升到1000萬

淨係知你條戇鳩仔睇錯市多年 輸到貼地

以前睇佢係高登到柒到而家